隻2155 森松國際係咪攬炒巴搞惦嘅？

😱

退哂款未？

攬鈔攬緊鈔仲得閒理你咩.

而家呢啲市況
唔上好過上喇